［足球］究竟有咩領隊無連登仔反？

哥帥：有錢先有成績 去教中下遊啦
高普：踢得咁好睇 有冠軍未
雲高爾：屌你好撚悶 失眠救星
雲加：保前四就叻 換人一成不變
摩帥：以前幾勁又點 死廢老
沙利：教極都拎唔到意甲 收皮

Unai Emery

金判坤

帶PSG被反cup

不過又一班 前人種樹後人乘涼

費格遜算唔算反

費格遜:4424

施丹？

勞比度叔叔

On9 見到南韓有荀工即走佬 留低亞洲盃篤屎比下手 口講die for HK

安76

何蛇

靠c朗 加鍠班球員顛峰期

c朗一走 加上隊波開始老
即刻辭職走場

同埋唔敢去曼聯證明自己

去左就一舖清袋

靠運無實力

反到佢仆街

告魯夫 沙基
我就唔信上一代啲人有人反

軒歷基斯

莫耶斯

柏歷堅尼

太樣衰

死老鬼

雲加冇人反 個個口屌 但心入面好愛爺爺

牛丸

蘇斯克查

希汀克
雲尼亞里

山寨王

羅渣士？

莫椰子

告魯夫 - 球壇第一9upper
沙基 - 輸世界杯決賽

拋棄糟糠

修夫基?

告魯夫多嘴狗廢老指指點點無聽過？

靠走線靚 對強隊現形

以上講過嘅領隊我全都反

中超都教唔掂

施蒙尼

達哥

黎新祥

摩佬本身應該冇咩人會反 不過獌狗太多

以前有巴狗
依家獌車迷

佢讚美斯>C朗
唔識波